波台=曹魏，時事台=蜀漢，愚樂台=孫吳

不服來辯

波台=中共五毛

共血公民=晉

cctoy=黃巾

蒼天已死，黃天當立

Cctoy=中共2.0

分咁細做乜？大家都係垃圾

幾中，又迷信又鍾意造神

班撚樣似會飲符水

娛台都做到御三家